[求助個案]記得一part仔，想搵返套戲

突然諗起一part仔戲，但諗極都唔記得係咩嚟
望各位救援
西片嚟嘅，記得好似有個男角揸車返到屋企（好似海邊屋企嚟嘅，記得屋企好似門口有塊大玻璃）
之後男角入到屋發現有個大隻佬同自己老婆鬼混，仲畀個大隻佬打到爆鼻血
之後有幕男角好似將老婆啲珠寶染晒唔知血定粉紅色

mulholland drive

搭單求一套外國恐怖片
內客唔係好記得

只係記得要搵魔鬼個名
隻惡魔好似係山羊頭叫巴爾

同埋記得好似有符號要招喚出黎

頂係喎 已經完全唔記得點解有呢part

幫推